藍絲係消息薄弱既群體 唔上得大台又唔持久

屌你班藍絲點養得起D企業呀